召喚熱愛淘寶的親[9]唔好quote圖啦,禁講集運只講產品

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

陳年淘寶excel link

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

拜托唔該quote圖 自己刪左 img code
碌得好辛苦 大家都睇得舒服啲

付款問題,蠢撚/盲撚唔識既話唔好淘喇

有傳2016年7月1日起支付寶又有實名認證
未來蠢撚將不能淘寶

2016年10月13日起,支付寶HK正式推出
根據官方消息,將會免手續費至2017年4月
詳情:

懶人必看
唔好成日做乞衣伸手黨叫人比LINK/話唔識搵喇,而家教埋你
用電競椅做例子
GOOGLE SEARCH法如下:
電競椅 site:
或者
電競椅 site:

有無巴絲淘過枕頭，想淘兩個試下

淘過有决明子枕頭,冇錯好平,但其中一個冇奈落裝决明子袋袋爛左。

我都揾緊有冇好嘅記憶枕

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【南极人酒店枕头枕芯全棉面料一对拍2羽丝绒成人护颈保健枕学生枕】￥mABdkruYf8￥

用梗好正

軟唔軟架

驚唔驚入面全部都係蟲

呢舊垃圾
終於攻入褔仁

好軟好舒服 但又未係'林'

唔驚 有咪食左佢當補充蛋白質

已淘

杜記46個50蚊 好想買。。。

爸爸

留名

醫院廢棉

唔好唔要我

推

lm

另類玩命

啱啱淘咗支新聞補光燈，白唔平

過年後平咗好多...............
銅款都係 50蚊有找

遲D, 不過我諗都好多買, 錢碼細, 遲D 手指陀螺都有銅, 鋁款.

果隻 泰國去黑頭膏 真係貼得好實....OK 好用, 又抵用.

Link呢

想要啲郵票貼紙，同原創貼紙貼電腦。大家有無好介紹

有冇開款冷衫介紹好似外套咁着果種

之前跟人買盞燈用過1次就壞咗

上淘寶買nmd點睇

粗着無問題，同埋俾人認到要諗到點厚顏無恥咁應對

請問巴打們有冇男修身褲推介吓

淘寶nmd 39人仔一對
冇買過唔知咩質素

泰國代購正品white蘆薈膠去黑頭水 ¥17.50

上星期買 ￥17.29 , 3樽, 一係套餐二, 一樣價. 2樽黑頭水, 1支收縮水.
最好你再搵第二間, ￥17.5 3樽 , 應該重有.

呢對點
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【春季新款NMD黑粉圣保罗女鞋透气爆米花东京男鞋运动情侣跑步潮鞋】￥ex4rkuv76m￥

貨已拎
今晚包膠

泰國 White 真, 假分別

咁我咪淘左翻版
樽身度到4.4cm

早兩日拍左..到貨玩下找錯處先

上個post見有人問ios usb
雙十一買過呢隻 幾好用
過野又幾快 又有指紋lock
唯一唔好係買64gb實際得59

$39就過份D.......

两樽都是假野

QUOTE完圖未?

我個fd買左對Yeezy睇相好真 搞到好想買 我人3xx人仔

有冇巴打有淘過呢啲鞋箱？
啲膠會唔會好操介手
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【高端收纳盒， 可收纳球鞋，包包，食品等物品】￥JonkkEUbvG￥

泰國野買開佢

巴打們 你地上次咪介紹左有塊膠貼可以貼喺牆上唔跌嘅？唔記得係澳門定美國出 可唔可以話個名/俾link我 我想貼呢部router喺牆上面 係咪應該要兩塊先夠？

同埋係咪撕落黎都唔會對牆身有影響？

呢啲嘢一向都係實際少啲架啦

This

係佢啦 btw有冇真假分？質素如何 同埋你覺得router痴唔痴得實

有冇巴絲淘過掛牆嘅枱、書架？
未淘過傢私，想淘又驚有蟲或者唔夠實淨

link

你舊野太重未必得嫁
可能要4-6塊先頂到

淘過呢個，望落膠就膠左啲不過幾okay
唔好下下擺到成個架都係厚皮字典就ok

其實想問好耐..
求淘寶LINK

有無人試過淘飛機杯？

近排天氣乾燥，買部野加濕

做孝子買俾老豆食，自己試左包，食完喉嚨涼涼的，唔似假野

香港買都係45蚊港紙 做乜要淘

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【新款椰子350V2灰橙男鞋运动鞋 侃爷Yeezy黑粉黑白透气女鞋跑步鞋】￥MExEkwvOsK￥

有無巴打買過新平衡鞋可推介?

淘寶鞋有機會甩色甩落對襪度

我都係揾到呢啲，不過覺得好普通，所以想知有無啲原創或者型格啲嘅貼紙

龍角散, 正.
好多代購都唔錯.
最近成日買玉米茶. 有個地方叫威海, 地理位置近韓國,
有個韓國城, 做出入口.
淘咗好多韓國野

不過間舖入邊原來好多選擇，正呀

有冇巴打淘過按摩棒？
係認真按摩嗰啲唔係情趣用品

因為二進制同十進制嘅關係

蛋盒露營爐頭檔風板
mammut ua袋

teva 拖鞋 Gregory袋（真野好似無e個size)
但係d料同真野有得比
對拖鞋著落同真ge無分別
十五蚊4對 唔知點解送多對

飛機帶 不過我估無人會啱

有冇巴打有淨色tee推介

之前睇過好多賣韓國二手電話都係威海

有無絲打推介下淘寶女裝店 平個啲

拋磚睇開 月牙城 RENA

求拖鞋link

啱啱買咗淘寶掃-艾諾琪

小胖粉底刷好好
遮瑕掃勁勁勁吉面 狗都唔屌
火苗頭真係好出名 用落幾好用 但就算每次都有笠返個套 都無好完美既火把形狀

可補實物圖

買完先留意到係動物毛 所以應該唔買呢家啦

下次包膠受受狼

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【拖鞋中的路虎！美国正品厚底防滑人字拖沙滩鞋男女简约平底凉拖鞋】￥HDnTkxeIOz￥

襪lin

求兩個袋LINK
BTW真唔真

淘寶可唔可以淘多肉植物㗎？
上去見到好平仲有好多款 好鬼死吸引啊

淘寶搵真野？天唔天真？
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【必买新老福利15元4双！各种大牌运动袜户外袜长袜短袜船袜男女款】￥1q3fkCRipG￥
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【安德玛健身包男训练包单肩篮球包双肩运动包女Under Armour旅行包】￥t67okCRlZp￥
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【15新款猛犸象户外登山包 30L双肩背包 旅游登山包】￥uKKGkCRPEH￥
個ua袋比想像中細左d不過都夠用

唔知大家有無揸住幾間好店係手
我想搵d平戶外/運動用品鋪頭
拋磚引玉
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【克雷兹曼户外】￥FeQakCNzy9￥
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【火柴棍 户外用品店】￥88WZkCnQdc￥

有冇韓國舖link

咩叫飛機帶？

香港呢個名係一種工業用扎帶，英文叫Tide down strap
淘寶叫拉緊器或者貨車捆綁帶

唔知你係咪問呢樣

佢應該見到牛子胡迪嘅分享：

我諗起佢

有無人買過企鵝破冰 邊間好

識就識 唔識都唔洗識

有冇巴打見過iphone 充電線
但係條線係硬既
可以差電 同當埋支架用
唔知打咩keyword 好

有冇巴打絲打試過

支架線

上個post點解有1002

之前出面有水牙線POST，跟機去SOGO買左飛利佬EW-1411
$47X 送多2個射咀，連埋本身2個一共4個，防水IP6X加無線充電
同左1個月冇問題，有4個模式，可以一戰

同你呢枝個樣9成相似

Sorry 新手，唔記得左唔QUOTE圖，唔好屌咁大力

有冇玻璃mon貼介紹
之前淘閃魔都可以用到啲邊位崩哂
利申無跌過落地

另外有冇絲打有純色T推介

¥ 149.00
買咗呢個. 買完幾日活動減到 129 依家變番正價.149
呢個係仿 P 記果支 旅行 , 出差用. 收納方便, .
用開直插水喉果種, 水喉水壓問題用唔到熱水.
所以買呢個, OK 啦 力度我都係用第二級唔係最勁力度.
外殼做工其實一般, 不過用到, 力度唔錯就算.
叉電要叉幾個鐘. 因為呢類電要叉足鐘, 先可以保持電池長命..
所以評論咁多人壞粒電池.
買呢類要睇 水箱容量, 沖力 , 同次數頻率, 數值比較

thx bro

係喎
我明明1001之後都留唔到言

都ok
但買完先搵到間仲正

求Gregory 袋link

第一 人地俾左link 啦
第二 咪撚quote 圖呀屌你

會唔會成日唔夠水？

非常慳水同埋好好力，初初唔慣會射到D牙肉痛
佢有個斷續模式，係射一下停1秒左右再射一下，我用呢個MODE射晒所有牙縫一次大約用左1/2 水

同求Gregory 袋

追完po 先問好唔好呀

有冇電競耳機推介?
最好有咪
想平平地試下 50人仔內買唔買到一個ok
求推介

淨係冇Gregory 袋 LINK

Sor 眼細睇唔到
自隊一打膠

想買化妝掃
有冇啲平平地啲毛又舒服嘅
學生冇乜錢呀

雨潼啦

20蚊一set果啲係咪唔好買
新手化妝邊啲掃必備

睇你化咩妝喎

我就買過呢啲

上網睇話受受狼都好
如何

大家有冇iPad air 2既keyboard 好推介

受受狼都正 但係新手用就返唔到過頭 買唔返cheap 掃

眼殘真係出少句聲啦
重要柒夠兩次

我真係睇唔到 以為果一大堆link 入面有
再隊多打膠謝罪

理想與現實
第一次爭咁遠
質地幾好但隻色真係

基本上寫明「韓版」嘅衫都係伏

我幫朋友買
但真係

受受狼指邊款好用？ 又suamei 又megaga..

呢個系列

啱啱買左 $2x

包返膠

有冇巴打有類似gregory風格既背囊書包或者高仿推介

咁貴

集運

淘寶官方集運

淘寶集運可分為「官方集運」及「私人集運」。「官方集運」係指淘寶網內嘅「國際轉運服務」，用戶可直接經淘寶網選擇指定嘅集運商進行集運。整體而言，官方集運嘅運費比私人公司稍貴，但淘寶設有比較清晰嘅條款保障買家，例如「5天送貨承諾」等。然而，由於官方集運嘅貨品限制比較多，並唔係間間店舖都可以提供國際轉運。想了解更多詳情請按此。

目前與淘寶網合作嘅集運商包括：順豐速遞、4PX遞四方及中通快遞：

1）順豐速遞

順豐可以話係中港速遞業務嘅龍頭大哥，出名服務穩定同有效率，但價錢係全行中較貴。集運首公斤收費為¥25，其後每公斤¥8，派送住宅/偏遠地區需付$30附加費。大部分情況下，順豐可以1至2日內到貨，自取點亦遍佈香港各地，取貨方便。

2）4PX遞四方

如果想價錢平啲，4PX算係唔錯嘅選擇。運費為首公斤¥17.5，其後每公斤¥8，住宅及偏遠地區附加費為$25，正常情況下2至3日內到貨。目前4PX在香港有22個地點設有24小時自助儲物櫃，包括旺角雅蘭中心、九龍灣Mega Box、荔枝角Aeon店、香港仔田灣等，取貨算幾方便。

3）中通快遞

中通嘅運費為首公斤¥18，其後每公斤¥7.2，價錢同4PX相若。用中通嘅好處係可以去郵局取貨，方便屋企喺郵局附近嘅用家。

私人集運公司

非官方嘅集運公司同淘寶並無任何關連。除咗淘寶，你亦可以透過佢哋集運其他中國國內網購貨品。購物時，你需要將「收貨地址」設為集運公司嘅收件倉地址，並於貨件到倉後，登入集運公司網站認領貨物並安排集運。以下係香港人最常用嘅集運公司：

4）DIMBUY

DIMBUY係最早期推出集運嘅物流公司之一，信譽良好，規模喺香港算數一數二，價錢同淘寶官方集運差唔多，首公斤¥18-23（視乎取貨點），其後每公斤¥6。該公司與OK便利店、Vango便利店、中石化油氣站及順豐合作，全港好多地方都有自取點，不過自取貨物嘅重量及體積限制比較嚴謹。值得留意嘅係，內地集運倉嘅免費存倉期只有10日，對部分用家而言可能唔太方便。（網站：

此外，憑多間指定銀行嘅信用卡於DIMBUY付款，可獲運費9折優惠。詳情

（另外，只要成功申請Citi Clear Card並簽帳滿指定金額，就可免費獲得$500 DimBuy物流現金券作為迎新禮物。Citi Clear Card全年網上簽帳都享有2%現金回贈，而且申請門檻好低，好適合啱啱出嚟做嘢嘅淘寶達人申請！）

5）多寶集運

多寶集運係一間比較有規模、價錢亦較平嘅集運公司，自取點/自取車遍布全港各區。自取費用為首公斤$10-14，其後每公斤$8；派送費用為首公斤¥16，其後每公斤¥6，正常到貨時間為2至3個工作日。用多寶嘅好處係佢地唔會成日同你計「體積重量」（除非你件貨好大）。（網站：

6）淘派集運

淘派集運係2014年新成立嘅集運公司，全港只有葵芳一個自取點，主要做速遞派送服務。淘派嘅自取/派送收費為首公斤¥13.9，其後每公斤¥3.9，價錢算係好平！不過每件貨物0.5公斤起標（即使單件貨重0.1公斤，佢都會計0.5公斤），變相貨品重量多咗。（網站：

7）Funlala集運

Funlala集運成立於2012年，早幾年比較多人用。全港有接近20個自取點，包括一啲偏遠地區，如香港仔、屯門、天水圍等。自取費用為首公斤¥10，其後每公斤¥6；派送費用為首公斤¥15，其後每公斤¥6，價格屬中等。（網站：

8）神州集運

神州集運係香港比較多人用嘅集運公司，一來佢開業時間較長較多人識，二來運費平又自取點多。自取運費首公斤¥10，之後每公斤¥4起；派送運費首公斤¥14，其後每公斤¥4.8；另設「敏感貨物特貨專線」，供運送食品、電子產品、化妝品等貨物。不過要留意，神州集運嘅到貨時間可能長達4日，唔係太啱心急收貨嘅人士。另外自取貨品存放期只有2至3日，到貨後需要盡快領取。（網站：

9）BUYUP貨運中轉站

BUYUP喺香港有唔少忠實用戶，主要係因為價錢唔貴，服務又OK，唔扣關嘅話1至3日到貨，而且有超過40個自取點，遍布港九新界。自取費用為首公斤¥11，其後每公斤¥6；派送費用為首公斤¥16，其後每公斤¥6，住宅附加費只需¥15，較其他公司平。要留意番自取貨品存放期只有2至3日，到貨後需要盡快領取。（網站：

10）集運王

集運王係一間較新嘅集運公司，香港自取點總共有超過40個，包括屯門、粉嶺、西貢等偏遠地區。呢間公司自取嘅價錢比較吸引，其中荃灣物流中心自取特別平，每公斤運費只係$6，特大/特重貨品仲有特別優惠。不過據知此公司較常計算貨物「體積重量」，因此大件貨物重量可能會超出預期。到貨預計時間為2至3日，大部分自取點存倉期只限2至3天，逾期每個工作天收$10。（網站：

做乜鬼

走啦ON9

做乜鳩係咁po一大堆集運係到

集運係出面post啦

條友成日開ON9 POST

Block 撚左個垃圾

呢個系列有專櫃掃嘅質素

求link

呢條裙幾靚喎
但係透唔透？

點解我搵唔到條LINK
正係見到其他個兩個袋既LINK 唔見GREGORY

係我柒左 原來就係無gregory 條link
Sorry

好似唔錯
有冇lin

貼啦

有冇harddisk好推介
諗住用黎backup MacBook同save movie

有無巴絲影玩具用影棚嘅？有無推介？

買支燈 買個白色背景布用支架夾住就得
我之前淘左個 但成日開黎開去好麻煩

前排買落一般般，一條led其實唔係好夠光，我自己另外淘左支usb變色光管加埋用叫好返D

HDD香港買啦
信唔過啲大陸速遞

我又po下圖先

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【led摄影棚套装 小型柔光箱简易迷你淘宝摄影器材拍摄灯箱道具60cm】￥oG6eP3VlPM￥

好似幾正，其實呢種攝影棚最緊要開合方便同夠光，我有好耐之前公事喼款果隻棚，太煩又阻地方搞到冇心機開嚟影。

呢家野佢都係裏面六面都係反光面，d光照晒幾面

但係你下面點都照唔到，因為figure底座唔反光，所以你點都拎d野係底到反光，等figure塊面唔會俾頭髮遮住而暗左

有時就係唔想搞咁多嘢，唔係會無心機影，宜家再影會放條光管喺底照返上去

唔透

麻煩曬幾位，咁我再睇睇先，唔該

有冇背囊推介

如果唔會拎出街可以試下呢個Harddisk 插座
要插多個12V電源，USB 3.0 可插2個3.5" SATA HDD
間野仲有其他款式，有啲款多2個USB頭、讀卡器、IDE兼容等等
我用左4個幾月暫時冇問題
唯一要注意係散熱，入資料果時可以去到四十幾度
我自己改裝左個強力風扇仔係USB攞電來吹，不過就比較嘈

之前都有諗住買呢類,因為想將而家部機2個HDD換做SSD

OT,邊個返利網多D返利?

一淘定淘粉吧定其他?

有無平靚正既電競滑鼠介紹

我用開淘粉吧 仲可以每日搖奬拎集分寶

Elecom，應該有介紹過。Google揾番升級版開箱圖啦。

macbook都用到?
如果要拎出街有無好介紹
唔該

有冇人關注呢啲拎內部卷既網？之前見人討論過
最近發現一個咩粉絲福利購，有啲卷拎，有冇人試過？

之前既liquid ultra

落保護漆

圍多圈高溫膠紙, 安全第一

DIE同HS接觸面都搽液金
唔可以用落一點/一條線再用HS壓開佢之類既方法

巴打有冇性趣淘埋套水冷返黎

唔玩水

呢隻會散熱好d?

唔洗揸咁多上去下？唔係揸得越多越好喎

嗰度其實得好少

同問

btw啲保護漆揮發性勁到痴線
用佢畀你個膠樽仔就算你唔開封佢都會自己一路散走
將樽野放入密實袋再入密封飯盒擺入櫃桶
第二朝起身一開櫃

而家我用模型油樽扭到勁撚實先(好似)封得住佢

想請問各位知唔知好似MA-1手臂條紅色TAG係淘寶應該打咩KEYWORD?試過MA-1 掛牌之類都搵唔到
想整條掛係背囊做裝飾,唔該大家

飛行夾克配件<<<

如果你早一兩月講可以送比你 之前買褲同ma1都有連住 不過掉左了

有冇人買過IPHONE電

請問有無去毛粒機推介？
屋企啲衫比我著到起晒毛粒

億世家賣緊20蚊wo

Cheers 我諗住搵間可以定制自己愛咩字嘅,唔該哂3位巴打先

突然想買vr玩下
追返高登舊post推介暴風魔鏡,
定係買幾十蚊果d差唔多？

淘左個花灑頭，唔知好唔好用

插手機個d好廢 買幾多錢既分別唔大

呢個少少貴，但係好用
唔會勾爛衫

點廢法?
如果係咁,我買幾十蚊果d玩下算

12蚊店有 平平地幾好用

求收納袋link

因為個d全部都係鏡片加個殼，而且玩一陣好快暈，好快玩厭

THX

我岩 有無link?

如果拎出街就係香港買啦，始終硬碟壞左維修方便D，個價都唔係差好遠

識買一定買waterpik

有冇相框推介 上星期淘咗個30蚊 但爛到仆街

請問有冇巴打淘過天貓盒子／小米盒子？
分別如何？

有無腰包
掛腰嘅細袋推介？
有無關鍵字/舖頭

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【实木大画框50cm X60 70 90 75 80 40 30厘米挂墙1000片拼图框相框】￥hgjePhiS0G￥

巴打有冇淘過 佢包裝好唔好 我上次個個包得好'是旦'

有冇巴絲淘過書架
我指係放枱面hold住for人睇書個隻

K-zone?

有冇人買過

有冇藍牙hifi推介

Living Plaza 賣緊十二蚊喎

平價嘅$12店真係無得輸

雙11買左用到而家,而家虧損12%
天貓最多人買個隻,諗住過多1-2個月買定多1舊捱到出iphone7s/8

Incase 都唔差，多暗格

飛科 球型果個堅好用。
叉電式， 力度強

包裝好好 前前後後淘左5個 得一個有啲花
係木框 前面塊野係膠

有冇防蚊既野介紹？？

kzone好普通

所謂原裝 同 飛毛腿都換過
反而飛得毛腿感覺上真係好似耐d
感覺上

係街玩玩下跌咗
個軸唔知飛咗去邊搵唔返

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【布艺沙发简约现代小户型沙发组合客厅家具可拆洗转角三人位布沙发】￥nnH3Pi4LLX￥

有無人淘過家私？ 佢話運費加150到元朗集運點 要自己call車去樓下

點睇？

過隔離問

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【9.9包邮 刘涛收纳袋旅行收纳袋套装内衣服收纳袋鞋子整理袋密封袋】￥1FpNPiT26w￥

買過iphone 5s

最撚重要個舊都無埋 醫番曬藥費

運輸界巨子？
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【5T货车长10米宽5厘米汽车捆绑带捆绑器 拉紧器 货物固定器紧绳器】￥yOoOPRPHjX￥

即狗沖

而家個三八婦女節 啲野都唔係話平好多

大家敢唔敢挑戰

睇落好似好臭

睇到都想嘔

我想問淘寶換貨係咪好煩？
佢發錯貨比我，件貨66rmb

係，首先你要踩返去大陸退呢樣野已經夠煩

成哂形

煩都好過, 無咗件貨. 一係再淘過,
番大陸來回車費又貴...夠你買過件. ..如果唔順路的話.

同鴨仔蛋差唔多樣
唔會食哩D野

有無link

咁岩倉庫同事 搵緊姐
thx 巴打

同求

買住一部分先

有冇絲打外套/冷外套推介

喺ptt見到 90間女裝店推薦 仲有埋短評

個瘦面好似幾正

第3件有冇link

可以唔踩既
如果你大把錢

66就算啦 就算賣家出運費

車費都係番到 未計集運錢

我買呢個款好似仲差，打直轉緊果陣擰橫會好唔順，唔知係咪正常

正常係膠好轉過銅
利申:同你一樣,只可以平面轉,唔可以郁黎郁去

呢款個軸係有小小鬆
不過打平轉真係轉到好耐

另外係綠聯買左幾樣野就唔po 啦
咁多野都係得綠聯有做38 減價

比我想像中轉得少時間左d，唔知貴d果d會唔會好d
如果早知係咁我寧願買上邊果款，又平d

正喎巴打買左咁多車燈 最衰我唔知自己架車邊d燈用邊d頭 唔係我都買黎試下 有冇教學可以知道自己成架車d燈應該用邊隻？

其實...
我都係幫我屋企人買架咋

5分鐘都唔夠？

咁放棄我啦

銅2分半左右

我買呢隻有5分喎

黑色痴牆果塊野有冇邊間抵屌
之前見你地po出黎 而家想買

【11.11 大小夫人都自留了颜色很美丽的一款宽松百搭套头毛衣1223】￥3EgLPmZUOT￥

加少少潤滑油落去可以轉耐d

手指陀螺 買銅款啦，平咗一半， 50蚊有個。

閃魔有女王節優惠
好似幾抵

邊隻

福仁, 我諗遲D會有紅棗夾核桃賣

有冇男裝

有冇LINK, 其實咩黎....呢排好似見你地成日講

其實指尖陀螺邊款抵玩 我見上網有人買左d係 打直轉個陣會卡下卡下咁

福仁孖寶

我都有玩。巴打介紹。

我係果度買左另一隻45蚊
轉得唔耐

有得俾你試玩嫁喎

其實單用手 持之以恆都已經會work
但因為用手真係好攰 所以買個野黎幫幫手

依家係咪冇左八達通比錢？
之前用開八達通
依家係咪得返支付寶

支付寶唔洗手續費啊

但係有餘額就好想用埋佢

無左咩

電腦版 禁完付款
得支付寶揀
平時有八達通同埋銀行揀

仲有啊

虛擬野

銀行卡得中銀同銀聯
係唔係呢世都唔洗整實名支付寶

即係點？有得揀返八達通 ？

虛擬野無得用8仔俾
一係就用支付寶（hk/cn 好似都得）
一係就叫佢俾第二條link 你拍

唔該哂

zip張紙落去即刻實返

想買太陽眼鏡去旅行用 平平地就得
帶得幾日 求推介

膠個隻真係超垃圾
大約轉得20～30秒
噴埋WD40最多得50秒

今日借咗朋友銅個隻黎玩
最少兩分鐘先停，不過好重
平放係枱轉4分鐘都得

八婆節淘咗啲唔關事嘅嘢
希望遲啲唔好爆菊

利申：百尻幾磅肥撚

有無巴打淘過露營野？想買個營番黎

耳筒拎左未？
好冇用？

去露營post

Search

有冇眼鏡JJ

其實係咪可以淘眼鏡框, 之後再係香港配鏡片?

yep

配鏡片個到大約要幾錢?

直接係淘寶淘哂成副連框有度數鏡片都得(你知自己雙眼幾多度近視的話)

有得淨買軸

就係唔太清楚 同埋驚到時又唔岩度數好煩

香港配啦

見到有人食白家陳記 酸辣粉好似好正咁
有冇人試過 白家陳記 紅油涼皮?

葵廣最平$180

其實香港好多都係拎返大陸度幫你整鏡片
我試過拎淘寶全套配好哂返黎, 然後俾樓下眼鏡鋪, 佢都話好準

其實你知自己度數既話, 係淘寶一次過搞會平好多

利申: 試過淘寶配成套, 都試過即係買框再拎返香港配鏡

淘寶一套大約幾錢? 質素ok嗎?
係香港配鏡大概幾錢?

其實到底要點樣運落黎

點解買一件野10蚊既野都要比25蚊運費

有冇人可以教我點樣唔洗比運費

唔洗錢送到你屋企好唔好
運輸唔洗成本咩
搵包郵咪唔洗俾運費囉

咁巴打平時淘一 兩件平野點運落黎架

過隔離集運post 睇

想淘相簿自己貼相比女朋友
有無好推介?

有冇高質砌圖推介？ 呢排悶 好想砌

剛剛先出貨
拎到先上嚟包膠

我有興趣買黎試...但唔會響依間買太多差評了

響大陸住咪唔駛比運費囉

肥妹包膠
爛褲間鋪之前幫襯買過普通長褲好掂架
一買爛褲就係九分 唔修腳 同埋肥真係唔好著爛褲
短褲又係回購 好正 高腰顯瘦 patpat位夠貼

樓上有無著上腳嘅圖睇下

上身圖實比啲毒撚屌

驚有厹出現掛

銅果隻會唔會好嘈？

葵廣有冇話邊間好？

呢到咪有得你睇

除左度數 至少你要知埋pd瞳距
除左瞳距 要知瞳心高幾多光心 不過呢樣大部分眼鏡舖唔會理
另外 幾深近視要簡咩index同框都要知
仲有就係耳仔個位岩唔岩 呢d又係眼鏡舖搞

笑左

爛褲真係好易出事
明明差唔多cutting 爛褲硬係無咁slim

其實出街已經試過好多次爛褲
都係唔死心去淘寶買

夠鐘死心了

淘左廚具
下一轉淘埋個琺琅煲仔

請問各位有無i phone 廣角鏡好介紹

絲打有冇大碼既長牛仔褲推薦

阿一家幾好

C7 mon 貼有無好介紹

我都買左圖二件白恤衫 但未去拎

呀講起，AA呢個牌子既彈力短褲幾好著，夠貼，舒服

Rainbow牌既長褲都好著，超級好彈性，上年到呢家夾夾埋埋入咗三四條

好嘔阿ching

有無巴絲有平水晶舖介紹？想買散粒自己穿。出面d款太7
Thanks

有無人用過日本卡 有無介紹

鹿女郎（爛褲個間，佢普通長褲係唔錯）
江南女孩

西班牙火腿定玩淩遲

日式叉燒

有冇巴打淘過遙控車/遙控飛機 想買返架黎玩

我有aa 長褲係幾正
我唯一唔好就係偏貴

絲打講既呢兩條都無我碼

有冇好用既尿壶推介 諗住放係床邊痾夜尿

巴打有冇航拍機介紹
想平平地買個玩下

彩虹牌長褲彈性好好
我借過比我朋友著，佢34腰都著到

呢個呢？

Btw 呢條我多左條2xl 未拆過
絲打岩可以原價俾你

快啲去拎 包膠包膠

銅有冇話邊隻高質? 兩葉定三葉好?

葵廣二樓間澳視平過出面好多。
利申 戴緊

生毒瘤

我仲以為係欣宜黎

你果條咩色 我有興趣

有冇人淘過日本電話卡？之前用開studio A x docomo個張，但見淘寶平一大截。睇中張8日4G無限唔限速，但睇評論好壞都有，唔知伏唔伏？

我果條係黑色呀

去三次都係用呢款，唔錯。

依款鍾 應該search咩關鍵字

擴音器？

命運石之門

識貨呀巴打

想問下會唔會好似評論所講咁，開個YouTube或者睇片就會鎖速？

淘寶果d 係docomo 百度卡, 係慢少少睇片會窒, 但google map, 一般上網無問題...

利申: 有見過人話如果斷左線收唔到要好耐先連得返(搭lift 入隧道果d), 上年年尾去大阪京都姬路都無問題

買開呢間 冇伏 無限流量

屌on9左 冇post到條link

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我在飞猪发现一个旅行必备wifi产品，我们一起去啊！】￥Je17Pz8qql￥

我真係走去search

你search 輝光管

買過淘寶百度卡 DOCOMO 無伏 .
當時 8天 4G 1.5GB, 3GB 無限 35人仔.
可 hotspot share 比人 重可 whatsapp 傾電話,
睇地圖, 乘換案內睇上火車月台. 時刻.

好似腫瘤

我都係買開呢間

整唔整到taobao 個d咁濕潤?

可能佢放左一陣有水氣

有冇人買過呢啲遙控器

唔放咁多圖，以免quote長個post
廚房秤，整野食用，有三個大中小透明盤仔，最大有埋ml刻度。開黎試下秤d無謂野都幾準
Mcdodo線，mcdodo個牌子係mfi, 但條線個model搵唔到，頂佢，不過黑銀色係幾好睇既
另外仲買左跳繩、扭計骰、淨色tee、trx、pull up bar、皮帶、返工襪等等，全部未用無得包膠住，不過目測質素都對板既

有冇人淘過一D冰滴咖啡壺?

好似幾得意

條線有冇LINK

樓下收我280幾配鏡片

係呀 但又驚買返嚟用唔到
睇下有冇巴絲買過可以推薦下/避免中伏

準備買幾包落黎

想買家庭生啤機...

有冇咩跑步褲介紹?

拋磚

PUMA 可以買LE 間

得M碼 肥仔著唔落

係惠康買都差唔多假

買左堆不過女裝

有冇人試過飛科剃鬚刀

好唔好用？

我要男裝呀

左上角抽紅包
唔算難抽喎
用左二三千金幣
抽到19蚊紅包

咁撚多金幣

少買野
無計

痴撚線咁有恆心

廿蚊條咁平 想要link

我岩岩禁入去睇 佢已經無做買一送一 無廿蚊條嚕

充電線，我買果陣21.x

Fatfat la我
我有9千幾個金幣呀

我諗唔算集運所以係度問下
我有件貨少少爛，客服話寄返四川可以換比我，但就只係包我十幾蚊人仔運費。我睇過順豐寄至少都六十幾，有無巴絲試過寄返去？有無第間平d?
另外佢換貨比我都係話寄到大陸only, 呢點我搵間首重收平d既集運應該搞得掂

最平一定係你返上大陸寄
但係除非你住大西北 唔係車錢都蝕埋

原來用左五千金幣先岩
都抵喇
換左廿蚊紅包用

最平都四十蚊車費來回，你寄順豐好過

買左好多包螺螄粉同酸辣粉

飛科防水鬚刨，授權店賣
$64.5+6450 淘金幣，限買兩件
16:00開搶，祝大家好運

明白，唔該哂！

有無人買過

想買碎紙機 有冇好介紹？或者香港有賣？

香港梗係有 格下價先

14年雙11買過,非常好用,到現在仍正常運作

手動就買過六十幾蚊質量奇高
Search 得力

重以為係洗耳仔
原來

心動想買 但淨係用嚟整蕃薯 栗子又好似好浪費

最好起碼買A4 Size，實用好多。

hi, 請問有無巴/絲淘過自動錶盒(會自轉上鍊個d)

我有買呢個 入哂廳d遙控 不過我都唔係識用得哂 但youtube有人教

買過一個
你最好揀兩隻錶個位距離大小小果隻
如果大錶面太近會磨到

兩舊幾 買左個送比老豆 都唔錯

買左華南金牌x79 $670 等電腦大爆炸

有冇巴絲試過淘無線既直髮夾果啲？求推介

有冇LINK #adore

係咪自動錶盒都唔會平得去邊?

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【这个#聚划算团购#宝贝不错anasonic/松下负离子电吹风机折叠吹风机家用冷热风吹风筒 NE11(分享自@手机淘宝android客户端)】￥W0nIl662oR￥

請問怎樣解决不支持當地銷售，已經改地區為中國大陸或香港都唔得

e...好似係116500喔

有無true wireless 耳機推介？

你筆直幾錢先？兩舊幾水算唔算貴？
我有個唔識轉ge錶盒轉頭影你睇

有冇單車配件介紹？
想買頭燈尾燈，水架etc
thanks

我買到喎

買完個iphone電,原來自己整都好麻煩下

可以比錢人地整既

請問你用咩地區,我搞極唔得, 一陣又話所屬地區缺貨

揀番火星啦

你用邊個app?

tablet 加 chrome 上淘寳網

我自己用淘寶app （iOS)
地址係私集地址
落到單 你睇下用電話落單得唔得呀

thx for your advice..

我都係

on9

9.9一件衫

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【夏季短袖T恤男潮韩版日系学生圆领青年修身上衣体恤打底衫 男半袖】￥YIt6l7ZJpo￥

有冇絲打用過panasonic脫毛機
女王節呢家減價，諗緊入唔入手好
利申好撚多毛

￥

尋日落晒單😭😭😭

有無人淘過拼圖 係咪正版入口貨
想買一盒1000張純色拼圖 但係香港要398
另外各位有無太陽眼鏡推薦? 去旅行用

我買過啊，買過啲日本進口puzzle，但好撚貴

可唔可以介紹邊間 係咪正貨

我唔識睇係唔係正貨，唔好意思啊巴打
但啲圖案好整齊，冇缺片，砌得都幾順
仲有一間賣德國貨架但佢執咗

我淘過類似ED，幾十蚊唔失禮

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【男士太阳镜男偏光镜开车司机驾驶镜韩版个性墨镜男士潮人太阳眼镜】￥SQRNl7SUpN￥

其實係送貨地址有問題

唔該曬巴打 已買

點解運動耳機隻隻都唔支援國際轉運？
係咪因為有電池？

過隔離post 問

呢間睇落貴少少但係款幾齊 考慮緊入手
不過我未買過所以唔知係咪正貨
Anyway唔該巴打

其實佢同鬚刨差唔多
唔長久

有冇考慮過激光 好似幾抵

vBR5l7ERKX￥

有冇考慮過激光 好似幾抵

￥vBR5l7ERKX￥

有冇巴打淘過電腦耳機

好似幾好玩

求相機腳架推介
旅行用 插dc仔上去
輕同穩陣唔反

TANNSHOP之前我有係到介紹過
搵到知音人

我之前搵到個D都係要幾舊水, 唔知係咪都係大概E個價錢
無咩特別BUDGET, 純粹怕自己買貴左

趁3.8 有減價買左野

之前成日幫啲同學淘呔做present
呢間質料幾好
啲同學都有返轉頭買多幾條

頭三個袋 有冇間舖既link
幾靚

輕裝時代

條tie背面d針縫得密唔密？
之前貪平買過縫得好疏大力少少就扯爆左

求鞋墊推介 成日著boot企長時間
有冇巴打有研究？
我搵過見有d運動鞋墊
會唔會好d?

各巴絲，可唔可以介紹下初學者用既ukulele啊？
我一啲都唔識，想淘個黎玩下，
我見平既啲人話嚴重走音，調完又走...
貴個啲我只係玩下既性質，貴既買番黎太浪費...
有沒啲中上左右既ukulele介紹番呢？？唔該！！

好想買呢條呀

我買一部（非淘）
ok好用，不過淘仔感覺危險的
我驚電燶me

非淘寶
我有喺carousel 度買過一副1000塊既wally
正版日本入口puzzle
都幾平同有保證
砌左半年

我就係係e間買
無論你邊間買都好 記得問佢可唔可以換三腳 我睇d人評個時原來我個間可以叫佢轉三腳

有無人淘過相機電池

淘過 未炸死
Fuji XE2

用左幾耐

絲打買左幾錢

買過呢隻, 都唔錯

唔該晒巴打

有無近視太陽鏡

唔該 請問有冇電動打蛋器？
睇過幾間好似會漏電

搵返大陸大brand
我有用開小熊啲野 ok 嘅
你睇下佢嘅打蛋器岩唔岩

邊隻牌子? 品勝?

我都有淘SONY RX100 M3 電
用左1年半左右 未炸死，但係持久力應該得原裝1半

代用電， 同原廠一樣。 canon g7x
重買咗 usb 叉電座。

幫屋企人買咗個 23 蚊 , ok 好用。中山 出果部。

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【绿磁 迷你大功率电动打蛋器家用手持打蛋机搅拌和面奶油蛋糕烘焙】￥IxNvlkdWBS￥
用左年幾冇都野

支付寶hk幾時會收手續費？ 一收手續費等於自廢武功

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【布言布语卖布包】￥2zW6lO5zJm￥

手臂有肉地我著唔到吊帶
但佢呢間啲裙褲我起碼有5條 超高質
不過佢衰就衰著無冬天衫

垃圾好店返利網
之前有一個月有成50幾蚊返利
一個唔該佢入錯左去支付寶,變左錢,唔係集分寶
我個AC係實名左,但冇大陸銀行戶口

50幾蚊就鎖住左用唔到
又過唔番比條友

跟住係咁問佢有咩解決方法
佢:錢我就過左比你,你戶口未實名用唔到我都冇方法解決

但佢個網同站內短信係話發集分寶

買過聲稱係G2000都係20幾蚊

我唔太知佢啲針密唔密 但啲同學都用左好耐下 都唔見有爛

我唔知G2000價
都係順手幫同學淘 但如果G2000 20幾蚊咁G2000抵啲阿
淘寶呢間25蚊人仔一條未計運費

屌,你提一提我先記得就快收手續費
BTW第一頁有寫,3月尾

有冇人買過travel pillow? 睇到個好似幾好
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【travel Pillow汽车飞机枕便携旅行枕颈椎枕护颈枕U型枕头午睡枕】￥tFUDl9x8OI￥

G2000賣唔記得三百定四百蚊兩條喎，我岩岩情人節先買咗

應該會延長

1. 試咗福仁 手指陀螺 $35 鋁款。得個輕，
但買就買 銅款 ,手感重，感受到轉速， 正好多。
2. 減壓骰，唔掂。
圓珠 按唔到落去，燈開關制好硬。接受唔到。建議唔好晒錢買。
淘 $23 果個好過佢好多。

真係?

咁啱。我之前都睇下，不過太貴 ,
有正版，貴一倍。

用緊正版
就岩個位幾好訓的
不過可能會有d熱

圓珠本身設計唔可以按,係後期比人翻版到可以按

大家淘d 電器兩腳插頭係咪就咁插？

父親大人識轉三腳

但啲電壓岩用香港？？

大陸香港一樣220
我都係一個轉插算 廢事自己換頭又要買

依家有咩an機差電線好用抵買
之前買左包尼龍果隻，又唔覺得特別耐用
都死得8899

件衫幫老母買，其他都係我，每個月都淘幾百蚊

除左部電腦 基本上都係淘寶
啲掃準備洗 所以好污糟sry

咁多掃用得晒咩

啲掃係輪流用

本身係kickstarter見到另一個款 覺得太大舊
依個好似唔錯

我買左呢個

有冇實物睇下[black][/black]
好大舊

巴打們有無扭計骰店鋪推薦
我搵到好多 五花八門 唔知邊間好
想買粒7或者9階扭計骰 扭個心送比人

real techniques好無用？有無link?

聽日包膠
為左飛機上訓得好d
唔會理其他人目光

唔會甩毛同冇異味
上面條link啲掃用過
下面係新買未知
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【美国正品Real Techniques RT化妆刷6套装刷 粉底刷 腮红刷 散粉刷】￥rrKXlpKJil￥
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【RealTechniques散粉刷蜜粉刷粉底刷腮红刷高光刷修容刷带盒子】￥GMyAlpqQpg￥

唔好意思
我冇心quote圖
快手答人中左伏

左邊個杯

好高調

繼續post啲大家絕對冇興趣既野

1呎HDMI線
電腦同Nintendo Switch同隻HDMI Switch擺得好近
用短線好砌啲

20cm TV M-F延長線

手工製USB 3.0 19pin L頭
執線神器

岩岩買左個 等緊落黎

d畫好掂，28蚊人仔好抵玩，我呢隻係無框，如果想似正版信和hkd150嗰隻，就買亞克力版，48蚊人仔

Beemo杯 好抵買
我係韓國見到要一萬won 一模一樣
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Adventure Time探险活宝时光动漫周边马克杯办公室创意情侣水杯子】￥lO3VlKSEOK￥

包包膠先

睇兩樣都係車裝飾
上左車幾好睇 質量都唔錯 幾重手
個料就有小小甩線

兩條usb 線未到
廁所板好掂 好重料

燈暫時試左一款 都好光

另外係綠聯買左好幾樣野
都係一向高質

買過呢間三階only, 巴打識扭個心咁勁

有冇apple watch 充電線介紹 我搵左好耐都冇

我既正版
可以做對比

後面個架D掃好正 求link
chanel 果支都係掃?

有無髮油Pomade介紹

原來正版有簽名，如果遲d去泰國會買翻幾幅正版，香港買好貴

我既正版
可以做對比

你搞到我而家想淘
買幾多幅先包郵?

屌,刪唔到CODE既

cx/i/X296gxx.jpg[/img][/quote]

亞克力版係邊搵到

同原廠一樣 買左幾錢？
見到舊canon 6d電50蚊人仔

趁女王節買咗好多嘢，
尤其係嘢食
遲吓包膠

亞克力版係邊搵到[/quote]

PM佢，呢幅相係賣家send比我，同正版都幾大分別，仲有條白邊

g2000邊有咁平
係咪想講20蚊有g2000既水準

我前幾日想買小熊 點知佢話唔寄香港
唯有退款🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

PM佢，呢幅相係賣家send比我，同正版都幾大分別，仲有條白邊

[img]

即係買普通版好過？你買咩size

佢好多款揀 款款唔同價錢

唔知，但係買得多有優惠

附上無框版背面同邊位既相 (請無視blu tack)

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【韩国胖妮 EFFECT磁铁专业化妆刷套刷 化妆刷套装现货包邮】￥CMGFlqnlHr￥
Chanel係kabuki blush

即係買普通版好過？你買咩size

佢好多款揀 款款唔同價錢[/quote]
我係25x25，即係正版最細既size

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【马来西亚新加坡香港英国旅游用电源转换插头插座英标转国标转换器】￥bGEklqpLbw￥

[

趁女王節買咗好多嘢，
尤其係嘢食
遲吓包膠 [/quote]
正呀 留名等包膠

呢個套裝我仲諗緊 睇落好夏天
但我好怕佢啲色素

我買咗兩粒LP-E6用緊，55CNY
呃到部機係正版
當然電量係比正版少啦
但都可以有過千下快門先冇電
正版成四舊幾五舊水

你邊間買
係 正版真係好貴 琴日上網睇都要五百幾

唔該晒！

不過呢set野係有啲掃用動物毛
唔知係羊毛定馬毛果幾支
第一次洗完有陣味 吹左一排先散左可以上面

係有原廠電量耐用. 綠色電果種, 星際有得賣, 不過淘寶平一半有多.
G7X 80人仔.
6D 見到 1800mAh 58人仔, 2040mAh 98人仔
果間野叫 ruibo

最近張電腦櫈爛爛地
有冇爸打之前買過既櫈推介
唔想爆菊

第一頁咪教左點seaech

當時買55蚊，而家65
但睇其他鋪可能平D，我估都係同一批假電
不過我用到就算，好過買機送嗰D代用電，會彈ALERT話唔SUPPORT

唔該晒

有無巴絲試過係淘寶曬相？

幾年前試過 曬出黎係磨砂面 有啲怪

我之前係第二間買600d電 電量得正廠一半都無 買咗同無買一樣 btw 感謝 買粒試下先

好似咁
9階仲靚啲 不過貴好多
7階100蚊有找 9階要400

我之前幫襯過益好旗艦店
計埋運費平就平香港3-4成
但係要等佢送落嚟又集運都要差唔多一星期

曬出嚟質素都ok 我揀Kodak光面相紙
不過緊係唔夠你喺香港快圖美曬咁好啦
如果你唔怕私隱問題我覺得都可接受

Btw 你Google下淘寶曬相 有人做過評測比較

你揀咗絨面相紙?
佢有光面同絨面兩種相紙比你揀架
光面就靚啲 不過貴少少
絨面就無咁易印到指紋上去 可以保存耐啲

咩app?

菜鳥裹裹

岩岩down 左 個雷達好過癮

瘋狂買緊野

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【正标英式FUSED 英规英标港式三脚方头带保险管BS工业接线13A插头】￥9jEulI0XOr￥
買左20 個自己換，暫時未炸死

自己換
請受小弟一拜

唔夠膽換 去日本城買個轉插 直拮入去
好似18個幾

買咗個放喺公司，承托力都OK不過用落少焗

試過印聖誕卡果啲 有得揀紙質

有無類似呢d車載藍牙耳機介紹

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【商务车载带充电底座蓝牙耳机4.0开车通用挂耳式无线耳塞自动接听】￥rc9Lltwryd￥

一定要有Bluetooth hand free?

最後果隻好野喎
早d知有我就唔洗整斷塊板個3.0 pin

係咪要綁定電話號碼先可以睇雷達？

唔洗 直接用淘寶帳登入就有

係

大陸迷你抽濕機 掂唔掂， 唔會開過野。唔驚著火。

咪制，用番日本仔野，無謂因小失大

呢排開始好迷淘寶直播
中意睇人開珍珠蛑

我都比錢開左幾隻,次次睇都好興奮
58蚊開1隻,1隻成廿粒,開中靚珠仲可以加d錢做吊墜戒指

圖我唔貼上黎喇,會有密集恐懼症

冇計
9階暫時都係得某一兩個牌子有出
係獨市啲
7階真係好多
唔洗質素真好可以好平
利申：冇係淘寶買過9階

做咩小米要分單俾兩次運費

個低音炮無得用官方集運

7階以上要改下個設計 例如整圓啲 邊邊嘅格要整大啲
如果唔係轉嗰陣會甩出嚟

9同11階扭計骰設計要好精密 所以要400蚊以上
我都係買粒7階試下質素先

有冇link 好似好過癮

有冇尿袋推薦？小米？

有冇人聽過Nitecore 強光手電?
今日偶然見到試左試，勁短勁光
上淘寶搜尋發現淨電筒最平都要成5舊水人仔

anker
aukey
小米
仲有個神人自制超強尿袋
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【终结者钢铁侠8代QC3.0 FCP快充中文彩屏石墨烯库仑计高端移动电源】￥DwNVlCPXTs￥

有冇D水樽可以推薦下? 之前見到S'well bottle好靚，但好貴
諗諗下都係淘番D可以隔茶葉既水樽

anker 10050 qc3.0 雙向

求詳細

指尖陀螺有冇邊隻推介
之前淘左個膠既
見銅個啲平左想淘多個撚下

咁暴力
不過呢件野的確喺香港唔係好見邊度有得賣
就算係喺tb都係得佢一間有(如果我冇用錯keyword)

簡單看門口既買大陸牌子咪算
呢支用CREE XM-L2膽
食單粒18650電

有冇人淘過波鞋防水噴霧，掂唔掂？

有冇風筒好介紹

風筒係萬寧買洗頭水都會送

依家仲有冇 事關我個風筒好耐歷史下 淘開諗住淘埋

唔清楚 搵啲員工答下你

有無人淘過剃鼻毛個d 野
有無推介

幾方便呀

有冇人用過OK便利店拎集運
會唔會夜晚sd sms叫你去拎
我有樣野淘左聽朝要用 佢顯示7點到左OK
但依家都仲未收到sms叫我去拎
有冇人知係咪夜晚OK唔會sd sms

我用既係順豐

識唔識睇題目

有冇人用過romoss尿袋？好唔好用？

thanks 試下先

係咁睇到有人講但真係無推介
我都等緊

睇史萊姆三次元最新條淘寶片佢話陶瓷順過銅

保温定普通水樽 uzspace

唔知做咩用手機Taobao, credit card 比唔到錢 話太多客官

有冇ios線推薦，冇乜特別要求，唔需要短線，叉電速度同原廠差唔多就得

thx

2樣都OK，想要D樣靚有隔茶葉既水樽，但又唔好係玻璃
我成日整跌水樽

咁唔使推薦啦，求其買最平最多客嘅咪得。

Pisen
Shinco

Anker

OPSO
綠聯
AUKEY
ANKER
crdc

淘寶呢條 係咪好有彈性 ？
有興趣

有無呔夾推介

另外有冇女裝鋪頭推介
想搵d係boutique 款

求巴絲幫下眼 睇下呢兩件TNF 係真定假
同買邊間好。。。
因為小弟月尾會去北海道
但香港已經無晒我想要既三合一褸
唯有焗住上taobao買

千幾蚊買唔知真假 巴打真識食

呢啲頂住得唔得

之前已經試過係taobao幾千蚊買4k mon
用左差唔多成年依然咁正
所以我仲好相信淘寶係有正野
btw 唔得呀 果邊堅凍。。。

我問過買家有冇實物圖 佢send 左呢d相俾我 求集思廣益

巴打好怕凍？
我個幾月前係首爾返黎都係呢類褸

未試過去零下至1度既地方。。
去旅行唔想病

講起凍
果陣-4度
望住佢
再望返自己

未必關事 我上次買刀仔都係咁情況
原來要實名 自己同鋪主溝通啦

淘寶無假野
我聽馬雲講

唔係天貓先冇假野？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【The North Face官方旗舰店】￥oHjlObs68d￥

咩事

thanks ching 但係官方無我想要果件 同埋佢d評語仲差過我果兩間

有冇TRX，腹輪同阻力帶推介

單邊藍牙入耳有冇好介紹？
用緊果隻唔夠一年就壞

買大品牌, 買咗個測電壓, 電流去測試佢. 都差唔多效能.
品勝, REMIX 小米.........
反而掉咗堆送果堆線.

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【trx悬挂式训练带 拉力绳健身带体能训练绳锻炼健身器材家用专业版】￥bqIFOXTTMH￥
買左條ok的

又買呢個多功能背包...好多人用喎 .
依家出咗好多新款....建議可以選擇其他款重好

貴少少, 但我覺得係值
因為淘左隻平既真係好垃圾

鋁完全唔掂, 太輕, 好似玩具.
如果比到 50~100蚊. 買銅好玩好多.
我要求, 轉果時楂係手, 感受到轉動力.
最少要轉 2分 3分鐘, 我買果個可達 4分鐘. 但用用吓得番 2分鐘 .
1分鐘果堆可以唔洗買, 晒錢.
睇到我地評測, 我諗遲D福仁都有得賣銅.....

彈呀
影左比friend睇佢地話ok
自己望就真係唔多掂

早幾日都無呢舊野彈出黎嫁

啲線話自己有mfi但上網查唔到

就係淘左個鋁既. 玩左兩野就放低左
轉得唔耐又輕聲聲咁, 同埋無咁穩
上面銅個隻實淨好多, 拎上手轉既時候點郁都唔會有卡既感覺

有冇人淘過史來母講個款 見咁平好似幾正 佢淘另一款銅既好似反而冇咁好

轉4分鐘有無lin

update 有冇高手話到我知呢件TNF真定假
我叫賣家影防偽tag 我睇 佢又真係影到俾我

始終覺得係淘寶買野唔好aim authentic
穩陣好多 人地問你邊到買你答淘寶肯定會比人話流
就算唔理人點睇 你都好難保佢個防偽唔係偽做
施主回頭是岸

聽聞呢d防偽有可能會飛去佢自己整既偽官網扮認證,淘寶唔好太過care真定假啦

試下Amazon asos搵

我有次搵到有間賣防偽貼紙你想要乜都有一卷卷賣

under armour 袋幾錢吖 幾靚喎

其實第一頁咪教左點search

樓樓上，唔好再quote圖

Sor係樓樓樓上

防偽根本無意思

168人仔 咁上下
個mummut188

咁多真野咩淘寶
你咁想知真假去專門店買咪一定真
係淘寶買就預左假先 唔好太大期望囉我覺得

我屌 淘寶買左隻轉返港紙加埋運費 成50幾 先轉得十幾秒
我係深水埗用$35買左隻全銅 輕鬆三分鐘以上

已入2枝加2電，收到貨出包膠

深水埗果隻 好似係鋁.....我都玩過, 重係到播片介紹

係淘寶想用正貨價錢買正貨跟本唔理智/唔合乎經濟效益
簡單d講姐係on9

深水埗邊間？

睇完呢條片你就會想買
上淘寶搵 唔知勁平 試過切洋蔥真係好爽

耳塞 呢隻戴上去 舒服過3M紅色個隻 同黃色就返耳形個隻 因為黃色個隻真係隔音無咁好

FACEBOOK呢個見到呢個花灑 但原來唔係咁好用 本物屋企低水壓 用返之前日本低水壓專用嘅花灑仲舒服

LED燈條 可以度埋尺寸叫賣家幫我駁埋線 我係拎黎幫IKEA$990個玻璃櫃加燈 幾正 可以射住D玩具

重溫魔力寶貝 所以買左個單機版

拎黎拆野一流

拎黎返工偷偷地雪野飲 雪鋁罐野飲先凍 紙包唔係好得

電鑽擺係度唔係成日用 買埋呢SET野多個功能

廁紙筒呢個可以扣住唔好亂打開 又可以拎黎掛係度 幾好

幫部HP打印機買墨水 用到 正常打印

排隊神器 開過黎坐 驚佢坐坐下承重唔到支野直插肛門 但最後都係無事

幫部電動滑板買皮帶 唔洗用原廠 慳唔少錢

鎖匙扣感覺好用過鴨記個D

你有無床單同張床褥唔岩嘅煩惱呢? 買呢個啦!

或者淘過隻床單度身訂做 佢個底都係用個橡根 唔係淨係得買隻角係橡根

龍貓長枕 幾得意 可以打開黎睇 唔係黑心棉

搬水神器

機械鍵盤防塵 用個陣拎走佢 或者唔拎都得

好多錯字 請自行領悟一下

唔係搵廠名果份list, 係搵產品名，產品編號

上面個切蒜係咪真係好用
買左勁幾款都係垃圾

跟買左一隻，多謝两位版友推介

有無罐頭刀推介，淘過唔界手果類但都係撞手神先開到

睇段youtube好似好正咁,等大家包膠

罐頭刀用傳統好過
果D咩唔界手真係多舊魚

我有隻類似嘅
1. 舊款回彈會被碎左濕食物痴住，第二下㩒落去未必會切到野，你要登一登落第二下會好D，希望新版本有改良

2. 蝴蝶開合解决左清洗問題

可能係我自已問题，傳統扭杻下已經切唔開個罐。

ecook係用得最顺利一款即係介開側邊唔介手果D，市面揾唔翻尼個牌子，淘寳類似嘅都唔係第一下切開個罐，就算第一下得，行一圈亦未必能夠完全切得開個罐

淘左好幾年依然咁好用

上面有人問TRX, 我買左呢個，覺得軍綠色型過黃色所以買左
So far用過一兩次，感覺幾堅韌，影埋個袋比你睇啦

謝謝版友

我個個同你個款都好似
籃黑色 85人仔

綠色巴個個紙巾筒都好好用， 不過我係買另一款， 唔使驚紙巾跌番落去紙巾筒

我睇TB帖咁耐, 你係最實用

我都係咁話 綠巴既介紹好正
希望可以多d 介紹

[quote]睇完呢條片你就會想買
上淘寶搵 唔知勁平 試過切洋蔥真係好爽

幾實用，已買

買左黑頭機
真係吸到

有無lin

福仁

唔想post link之後成日彈通知

search 黑頭神器 最高銷量個間
有核突相 不過唔post
同評論個d差不多 真係吸到

但我想問，如果用哂佢啲咩黑頭導出塊膜，要用咩代替？

想買對GK手套但幾間都係咁做乜撚野

想問吓淘寶要search咩字眼先會有呢種台燈嘅材料？想自己整隻

發光花 diy

買左呢隻 未到貨 希望好用
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【第一卫安卓数据线三星高速s6充电器vivo小米3手机4快充oppo通用型】￥hzQLOgaQI6￥

係咪假得濟
心思思想試下

咪答咗你假到仆街

search唔到

你可以mute互動消息

你直接search間舖名咪得
心郁郁想買

幫吓你
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【吸黑头神器电子美容仪器电动洁面仪家用脸部去黑头机毛孔清洁神器】￥MR3WOgsxn5￥

睇問大家 好多人話冇用

會唔會搞到毛孔好大

唔好狂quote同一張圖

其實呢d機係無用架

應該重好傷皮膚

小包膠
耳環好高質 冇敏感 正呀
卡片套 都係想求其就搵個黎放曬啲卡 20蚊貨仔 超值
碌面唔知乜 個頭原來可以郁 買完先知
諗住攞黎碌塊面 按摩下
Size剛剛好

仲買左個健身單車機 25kg 到貨冇爛 男人踩都冇解體

用左幾次，沖完涼吸淨係吸到幾粒

補上耳環close up
幾十蚊貨仔 見到個盒仔個下已經好撚開心

等你地評測.......
用咗泰國果隻 都唔錯. 夠用. 不過成日要用熱水溶咗佢變為液體先用得..-

有冇巴打淘過marvel/dc lego人仔？有冇鋪頭介紹

停左幾個月冇淘 準備再淘

求LINK

有無巴打可以幫幫手 我想淘個mic cover （好似下面條link咁，又唔知要打咩keyword

試吓：
防风咪罩毛

有冇link

柯銘家用迷你除濕機 ¥ 89.00
有冇人用過, 放係80呎房有冇用......

30人仔jogger pant 包郵到集運

[/img]

去馬 柯銘 抽濕機 79人仔, 再報告.

耳環lin
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【【脂肪商店】韩国进口925银针闪亮微笑弧度锆石钻珍珠耳钉耳环】￥DZjoOQDJsz￥

單車機
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【动感单车家用静音室内磁控车脚踏蓝堡健身器材运动自行车健身车】￥rxuJOQxWt9￥

我係 不過冇貼壞過

買左呢個hand spinner 等左成個星期至到
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【指尖陀螺 减压手指陀螺指尖螺旋指间玩具 Hand spinner 普及版】￥jOQjOQCISD￥

有冇絲打買過婚紗 訂造果d 求推介

巴打知道有無方法買到軍刀

同一件野唔同價錢
官方旗艦店 vs 其他店
你地會點揀?

我會揀返官方
因為我唔知其他鋪會唔會係賣官方既次貨

巴打有冇上身圖睇下？

其實hand spinner 3邊果隻好轉d 定 成條果隻好轉d

+1
同一件貨
有旗艦店既我都會係旗艦店買

就決定旗艦店

in 綠聯 we7

認真好好用

相差咁少，一定旗艦店

老人家用過幾部直板機，都唔係好掂。所以今次想買摺機。
淘寶嚟講，見到有中興L660,同紐曼V9.
請問制式上香港用唔用到？
另外，老人機好多時都用2g, 會否接收上差D？
感謝各位

我又講下我買過乜

買個相架擺商業登記証 質量奇高 重點係十幾蚊包郵

一開三叉電線，very good，最岩我呢個有2部電話既人
type c + micro usb+ lightning

之前巴打都分享過既反重力裝置 勁洗得，擺架車度放電話睇gps總算唔洗裝乜裝物

買黎噴油既豬鼻，未用不過睇落真係幾似3M d堅野

backjoy不解釋 lockon賣緊5xx

出奇地好味既零食，但無咁熱氣，應該會再買

手推車，買黎公司用，極度硬淨

平過香港買好多既黑色口罩，一定袋定幾個防地鐵d仆街係度咳

lm 絲打係咪整盤景
我有興趣整個比男朋友阿
你整完既話po上黎包膠下阿

有無人買過個架可以擺上床到用黎托住notebook?

諗著砌棵聖誕樹出黎，個棵野用黎做底/參考用，我應該會用牙簽砌樹幹，再落樹粉扮葉，因為搵唔到一棵可以塞落個玻璃罩燈嘅聖誕樹可以淘sosad

有冇人試過買鞋買錶 係唔係多數都好假?

淘寶100%真

我想知佢壞但標準係咩同點賠
最緊要有人試過係work

旗艦店咪真
不過有機會係次貨

懶人枱 自己搵

今次淘左好多野 我又貼下 今次暫時無乜伏

有無巴絲淘過傢俬
想淘將梳妝枱有無好介紹

如果想淘近視眼鏡 大家有冇介紹邊間好？

我想買全身鏡

早排淘左 係間野配埋度數，拎到番黎試下，好正常好清 過左兩三個星期戴 唔知點解會變到鏡片下半部分清 中間同上面曚 唔知你明唔明

全身鏡怕唔怕運既時候會整爆塊鏡
其實鏡我都想淘不過就係驚呢樣野

我郁係

變左漸進式 ?

我屋企果塊係貼果啲鏡 我覺得幾好

絲打淘左幾錢
btw傢俬運費真係好貴 又大件又重

有無巴打淘過iPhone usb 唔知係咪咁叫

呢d

呢個? 好平咁

抵喎

我都係岩岩搵
準備買30*30
30蚊左右好平

有冇巴絲可以幫我睇睇呢個情況可以點做
我send畀賣家既地址係寫順豐門市 但賣家用EMS寄過黎 之後睇返物流情況佢話件貨運到黎香港但投遞失敗 我應該點做
急住要呢件貨

之前係香港買淨係塊鏡都成舊幾水 就咁痴係櫃門度

我好耐之前淘 唔係好記得價錢
高既絲打記得買多一兩塊或者痴高啲 我啲朋友成日上黎都話要烏低身先照到我塊鏡

Sor鳩 放錯post

我諗緊4塊可能到喉唔到肺
唔夠高又唔夠闊

痴高啲就睇唔到腳/鞋

應該要八塊？
btw想買呢張

真係激死 所以都係唔好貪平係淘寶配

不過其實中間條痕 好礙眼
公司廁所塊境又係2塊痴埋一齊 條痕好影響個樣既完整

我四塊可以照到全身 好滿意
利申149

膠到一個點...

下次寄去7仔或者ok啦，順豐門店太多貨有時唔收

係唔係真係有人會買
我睇個發泡膠位 同我outlet執果對差唔多

個電腦枱墊有性趣 link

呢個係wechat唔係淘寶喎
係淘寶既話有無link 想睇睇

賣家用EMS直接寄香港，又唔係用順豐個集運黎香港，順豐門市就緊係拒收你啦

你試下求其用HK POST寄D野去順豐門市，寫埋收件人名同電話，順豐一樣都係拒收彈返轉頭

去EMS度改收貨地址啦

我係係淘寶睇過其他款再+佢wechat架
馬雲成日趕盡殺絕
好多呢啲老鼠貨都係wechat睇再wechat/淘寶比錢

假到
一睇個鞋型就知假

點分點睇 求教學

咁都係算啦 不過岩岩買左副太陽眼鏡

可以番上大陸配，我配左五百兩副 +埋濾藍光

係香港驗眼,直接全副買啦

勇者

痴撚線 淘上癮未呢d

有冇眼睛鋪推薦？想配副近視鏡

你地新黎ga?

柯輪巴
抽油煙機 好唔好用
跟你買

有無人淘軍刀/求生刀？
露營用

Gerber好q貴

後面塊黑膠好假
斜度明顯有問題

等你地評測. 我都想買. ..........
泰國果隻只係清到表面. 用手擠都重有黑頭

未裝…但依部野好玩之處係全自動，只要你開爐煮野，佢有Sensor感應到熱力自動著機，仲有apps智能控制玩

依間正，又平
利申 用緊

柯輪巴個智能家居整成點？

回南天有無吸濕用品介紹.
果部抽濕機都係放棄, 原來24小時得 200ML

6月開始test 系統

有冇人淘過類似steve jobs 既lunor眼鏡?

搵過啦， 唔會有咁既款
自己都走左台灣買， 2700港幣

都唔平wor...

個副野當然貴啦

呢隻同種泰國個隻一樣
只係清到「半固化皮脂」
唔係黑頭粉刺
如果想清表面既野 其實唔洗用呢2樣野
Dmc 凍膜已經得 同埋唔洗拉扯皮膚

新會員

thx 研究吓先

想淘零食，有冇啲係唔伏又好味？
求推介

柯輪巴打
好耐冇見

爆谷

三隻松鼠

軍機大臣好耐無見

買部爆谷機有無得諗？？
不過應該屌唔過 現成爆谷又有
叮叮爆谷又有 買爆谷機用完又要洗 重要未必好食
有無巴打試過？

最高銷量依間手指陀螺有冇伏?

忙緊裝修自已間屋…好內無上水

良品舖子
鐘意食辣既可以試有友既泡椒鳳爪

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【大炮爆米花机|3/5斤老式大炮|老式手摇爆米花机器/爆米花机】￥zWukOqn2PN￥

呢啲野向來都係買幾日貪新鮮，
新鮮感一過就放係一邊

柯輪巴都唔識係到吠

個軸唔得，由直轉橫會kick到

屋企人仲叫我係香港買個抽油煙機返大陸裝，巴打就倒返轉

大波妹仲未發貨
一直等緊丁佢

我以前係韓國見過
原來咁平 一開個陣會boom一聲好似開炮咁 難食到pk完全無味

自己搬上去定寄上大陸.....運費好貴喎

香港買返去 係買啲國際牌子 香港會平同多選擇過大陸
大陸買落黎 係買啲香港無或者少嘅design
完全唔同囉

節目預告！
華為雙眼看世界！

係香港買依種有sensor既抽油煙機我搵到最平果部要$8×××仲要無乜選擇

有陣時大陸啲野真係先進過香港好多
由其呢啲家電
但唔知襟唔襟用

我果堆野運費650人仔到樓下（仲有張餐台無post出黎）

咁貴嘅

成皮野

請用埋C眼睇清楚先啦！

見咁多人買 身先士卒換件試試

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【指尖陀螺torqba美国edc减压玩具r指尖螺旋 精密纯铜Torqbar Brass】￥IHxfOr4D4v￥

我個美的飯煲有apps控制的

等包膠
我都轉左用華為，係幾正

今次個雙鏡真係好正…我可以用兩年前華為初代雙鏡同今次p10雙鏡做比較…機到手就會做野出post

我部mate 9，相機要開鮮豔模式，唔開隻色超淡，唔知p10係咪都係咁

佢話虛擬價，即係預要找幾多未數

預左2999尾數

請問有無d 百零蚊二手機？

好似以前部sony 咁

Nokia 216 ds

呢個ok喎

人仔都要480

215…兩舊人仔

趁女王節優惠買咗，岩岩送到
好好味

我覺得d 山淑鳳爪唔好食咁多， 佢個重辣一食就知食左9成以上既元素周期表， 大家唔好食咁多

大陸零食我樓下都有賣 食左條成包掉鳩左 上網一search原來大陸禁售

最近呢隻山淑鳳爪好興， 但一食落去係重灼熱感， 我覺得有好勁既硝酸鹽個類

我地幾個friend狂食完泡椒鳳爪一排皮膚差左好多

係好好食
不過食完條脷好似爛左咁

保命呀， 扔撚左佢啦

有d黑心食品唔會用酸的…相反用工業用鹼可以扮辣感的

半年前買 sharp 303sh 126人仔
依家應該重有, 不過貴D.

我想問仲有無巴絲試過買iphone4/4s既叉電線.
因為唔知係邊搵返部4s.想拎黎當i pod,但條線唔見左.
諗住平平地淘返條線黎用.
求推介

品勝iPhone4S數據線iPhone4數據線 iPad2/3數據線充電器線 ¥9.90
上年買 7.9 人仔, 正品幾好用. 比 IPOD 用.

等你包膠

同等

支付寶排隊排勁耐都比唔到錢

有時我地食慣左味精味，還原色會覺得淡的…但mate9第一代假奶雙鏡我都覺係差dd色…所以我無買mate9或p9

已放棄 , 睇睇吓...抽水量得 200ML 24H...
見到 JC SHOP 有賣 USB 款, 好似賣 $880
上淘寶睇到差唔多類型, 所以諗下.....
大容量, 又驚過熱起火..睇新聞好多都短路..最後都放棄.
我諗都係買衣櫃 抽濕掛包, 算........

廠家直銷除濕機 ¥79.00
加 10蚊可以有 三腳頭.
之前睇過好多間, 呢間好似唔錯性價高. 等大家去馬...

覺唔覺淘金幣半價換既野通常好抵同質量OK? 上次錯過左件iwalk charger, 幾十蚊+幾十蚊淘金幣，一search原來賣緊差唔多二百蚊一件

食落肚嘅野咪鬼淘

已經淘到無欲無求

唔到你買到喇
禁入去已經唔係呢個價

自己影相用？

剛收左呢幾樣，全部無伏

係呀 香港租裙又貴又要另外再改size
我見淘寶1-2k 都有得訂造 諗住就算料唔靚但影相出黎效果都睇唔出

知唔知邊隻清潔boost好

求酒壼link

以前就係 依家好多時買到

有時問埋賣家買多件免金幣半價都ok

有無巴絲用過咩固線器好用?
想買4,5個貼係張床附近

想問有無護膝護踭 同運動legging 推介呀

係淘寶買汽水是否不智？

￥Fo3bOFJGj8￥

有咩汽水要淘先買到，或者好抵

雲呢拿可樂？

15吋電腦袋,想裝埋啲線呀,mouse呀咁,有無人有推介?

問完無黑色,唔買了

呢隻可樂之前有post講過香港仲有得買

買二手 大把人平放

電腦袋咁平都要二手

雲呢拿可樂加埋mountain dew

全球購直播又幾過癮...得閒睇吓係外國現場入人舖頭直播

其實邊到睇

我用淘寶 APP 睇, 拉去中間有 淘寶直播.
之前見巴打講直播 水晶. 買上癮..
其實 24小時都有得睇, 時差,
有班女去法國直播幫你代購名牌.

啱啱睇 德國超市買奶粉, 現場下單,
買完係超市門口, 寫買家個名係奶粉罐上
WEB 版都有得睇, 不過唔齊. 想焗你用APP 睇.

價錢係咪差唔多？

Hand Spinner

30蚊卷

最平果隻減左就 19.9rmb 再用一淘落單 送多4rmb集分寶

利申岩岩買左

咁上又上淘寶

11.9兩塊
Fixate神奇膠,有買襯手

有貴有平, 代購多數食差價....
買野食都有直播. 食比你睇...
依家直播緊 NIKE 美國直送 399 , 499人仔..唔知堅定流.

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【西派随身户外便携式男士不锈钢俄罗斯小酒壶8盎司7盎司4盎司】￥V1x8OvqzEy￥

有冇人買過吸音棉？

好耐冇上水包下膠先

旅行用電熱水杯

幾靚仔
容量大概250ml到啦我諗 唔太多
不過我去旅行煲水沖藥就好夠用
如果香港用要用轉插 兩腳黎
水杯大概5分鐘左右就煲滾
唯一唔好係保溫麻麻 放左個半鐘鬆d已經變哂凍水

眼鏡

配埋鏡幾好

包膠，牛仔裙黎，無伏，推薦，會再買
￥DYm0OEXYzW￥

好似好大條

樓上一定好瘦 我見s碼係24腰

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【婴儿理发器电推剪儿童电动推子静音充电式宝宝剃发剪发推剃头发刀】￥Yi7COETNn3￥
我買黎幫隻貓剷毛加幫條仔剪頭髮
已經第二次買 一年一部

我係同一間鋪被收多兩次錢我應該要點做

申請退款

個賣家係咪一定會退？

同佢講 佢一係直接退 一係等三日自動退 一係拒絕你直接寄兩件比你

好的唔該

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Fixate神奇胶垫挂钩强力粘胶美国万能随意贴创意吸盘免钉壁挂无痕】￥PiXROEr0nJ￥

兩塊 9.9 更平！

其實淘寶負評個機制係點
早幾日負評完到而家都未show到出黎

好似好好玩，有無link？

個spinner轉到幾耐，會唔會好嘈？

我都想玩下
求link

無記錯好評就等一日
差評同中評好似係要多幾日 點解呢我就唔記得左

ching係咪食飯都搵二手？

有冇巴絲淘過空氣清新機?
想擺在office枱面，主要想過濾下d塵(公司空氣好差 成日打乞痴)
都知部機細未必好有用，但希望好過冇

想買下面
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【摩瑞尔小型桌面负离子空气净化器 家用 卧室办公室氧吧除二手烟味】￥XZYxOxPHYM￥

風扇仔+口罩應該仲有用過部機

Ching,我尋晚已跟機，感謝分享

唔通真係要逢星期一至五戴口罩

其實二百幾蚊都可以試吓嘅

已跟機

調味料盒 咁岩屋企果個爛左買黎換
個容量幾大呢樣幾surprise

透明file,我買薄款好扺買
其實都係薄平時用小小 可以接受

拎黎係ipad 用 幾好用不過有啲貴 個頭好得意

呢個係隔離tee post 睇返黎嘅
不過有啲失望 白色著深色bra 都係透
不過質地舒服嘅
但係個碼偏大得好緊要
我跟佢suggestion 買s,拎到手似男裝L
我諗細多兩個碼都無問題

有冇肩頸按摩器介紹

岩岩係淘寶淘左對150人仔嘅Stan smith 除左啲線位大步啲之外 同真嘅好似

有冇實物圖？

有冇有搖控既燈推介？ 之前有見人post過但搵唔番

Lau Ming

去睇 美妙牌. 好多人買.

有無人買過小米風扇
想買呢類款風扇,
應該小米最平
其他牌子千千聲

覺得鞋帶有啲粗

聽講洗一洗會細番2個碼

我洗左啦 但係好似都仲好長好大件 乾左再包膠

有冇邊間舖有九分褲買

係咪伸手伸到咁樣

絲打想買白t去呢間啦
唔透
我買埋黑t同深藍t 夏天著

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【圆领白色t恤女短袖修身百搭纯色上衣韩版简约体恤夏紧身纯棉半袖】￥bvghOAqBhm￥

其實咩係一淘

儲集分寶當錢用

淘粉吧都可以
試過兩個app一齊返利

淘keyboard嚟講
【摩箭LOLCF背光游戏电脑台式发光机械手感笔记本外接USB有线键盘】￥fYp4mZIYtP￥
呢間掂唔掂，或者有冇介紹

未試過咁樣
係咪同一樣件貨同時用兩個app加入購物車？

玉石 ......LINK ......PLS
呢期我都係好鍾意睇直播
頭先 澳洲 outlets , PUMA 波鞋.
最後 賣 T 恤 . 90人仔包郵, 好多人搶

Link please

點解我唔見有得down

冇野喇 自膠

用唔到 全部加載失敗

求包膠

之前都想買. 最後覺得太細吸力唔係咁掂,
買咗 竹炭包......吸臭.

xdoor便攜式空氣淨化器隨身迷你除甲醛負離子個人智能室內外靜音
¥185.00

呢個帶係身

其實呢舊野有無用

但上面又寫到吸塵吸臭吸二手煙

反而今年乜野人大代表會糖糖戴個個好似好勁

屌 quote左圖 唔好屌咁大力 sor9

抄BALMUDA GREENFAN 4千蚊
屎米7舊水人仔仲想點平

我搵到開珍珠個直播啦，好鬼死正，見到D人¥58開勁多出黎
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【败家主播天天有，边看直播边剁手！GVOR金富源珍珠在淘宝直播。憋说话，快上车！】￥MUHZmd0g2c￥

有咩特點

支持買, 小米出品. 抄完人再改進 點差都叫小米....應該無伏.

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Adidas专柜店】￥dm50mdmbuG￥
應該因爲驚俾人捉，佢del晒啲寶貝，你可以聯絡賣家到問佢

有無人買過智能插座 智能紅外線遙控之類

我真在太柒
淘電腦凳我竟然無諗到要拎車仔
只係雙手拎住十幾Kg行
成袋嘢重大過寄倉行李
行咗好一段路發覺實在太柒
最後先托住去搵的士

遲下先包膠
而家打字都手震無力

靜囉，同靚囉

我有次買左64公斤 我諗都冇諗直送屋企

巴慕達專門研發的「高效率DC數字無刷電機」很值得一說：一是無刷電機極為靜音；二是直流電機要比普通交流電機風扇要省電很多，第一代GreenFan的1檔運行耗電量為3瓦，而GreenFan Japan則把這個數據降到了1.5瓦。

靜+慳電+內置電池+生活態度

包膠，買咗個萬用插頭，so far唔錯，黎緊暑假去旅行用
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【旅游万能插头全球通用转换插头香港韩国日本出国旅行万能插座USB】￥iSGPm3N0ea￥

下回
唔該唔好再QUOTE圖

到貨啦

到貨啦 [/quote]
影下把遮

影下把遮[/quote]
望多兩望係咪斷左

我把遮爛左

跟絲打買左個迷你煲，諗住放喺公司煮麵
睇下幾好，仲好貼心送洗碗布一塊

iphone線 廿二蚊條， 幾好。1.8m都唔係太慢

拖鞋幾好，同之前一田買98蚊果對差唔多

最後，係木桶
可以浸腳同蒸腳，睇落唔錯
過幾日試埋先

望多兩望係咪斷左[/quote]
係
激死我

個盒咁單薄
diu佢

係
激死我

個盒咁單薄
diu佢[/quote]
叫賣家回水啦

我真係好鐘意
而家佢話寄多把俾我
留明睇又爛

跌爆左iphone6s+個mon 又過左保 想自己試下換
有無總成可以介紹下 thanks

寄多把咁好

有無滑鼠推介

同求 最好係藍芽mouse

垃圾桶仔，玻璃油樽 同埋熱熔膠
樣樣都幾好
熱熔膠仲比我之前淘嘅長啲啲
正

呢排買咗好撚多野，有咩大家想知再講comment

垃圾桶仔，玻璃油樽 同埋熱熔膠
樣樣都幾好
熱熔膠仲比我之前淘嘅長啲啲
正
等包膠

.

咪包膠左
你仲要quote 圖點呀

I

998

999

1000